阮民安Tommy想大家幫幫手

我一個超過100000人嘅專頁，一晚之間就俾FB完全封鎖左！

同事無論點用正途聯絡，香港FB office都係不聞不問！😡

只係話我有仇恨言論，而我睇返佢地Port我嘅Po全部係我介紹告急黄店嘅Po！！！WTF！

嗰個Page我同好多手足經歷過好多野，救過人命，救過好多告急黄店，為熊仔餅同好多生足帶嚟過一點關愛，我從來無懼惡法，繼續為港人發聲！

但依家我得返呢個後備Page，只係得8千幾人Follow，係我原本Page10份1人都無，戰鬥力大減！

我一路諗，我可以點樣令大家知道我有呢個後備Page又Follow返呢？

咁我又唔係區議員，唔可以話唔follow我，我就辭職！唔通我話退出黄圈咩，無咖嘛！

咁我就諗不如送D野俾大家，等大家幫Share出去，等多D人知道我呢個後備Page，Follow返我啦！

咁要送，就梗係送D全香港人都想要同埋最受歡迎嘅野啦！

唔會係藍千嬅演唱會飛啦？？？呢個不了啦！

呢一刻，全香港同路人都想要嘅野，得一樣嘅姐！

咪就梗係澤哥場一票難求嘅香港企硬Talk Show嘅飛啦下話！

仲要係680頭幾行嘅飛！

聽講話已經炒到死5千蚊一張都仲要未必買到呀~

很想要吧~

嗱！咁呢個Po我就擺明呃Like，呃Share，呃Comment嘅！不過我呃得咁有誠意，都抵俾我呃啦！

點樣可以拎到飛？先Like我呢個Page，再Share係基本啦，之後就喺留言度留，

FB可恥即還 Tommy-阮民安 專頁 @Facebook app

就得㗎啦！

張飛係聽晚8pm場，一套兩張，只得兩套！！！

呢兩對幸運手足，一定會喺呢度選出，絕無做馬，我老豆頭先話想要，我都係叫佢入嚟CLS先有機會㗎！幾不孝呢！🤷‍♂

好啦唔講啦，快D做野啦，今晚12點就截㗎啦！

不過如果您唔玩，純粹想撐我，幫手Share同Like，我係更加感激的！💛

牙朗pish

快啲入去like返Tommy個page

竟然有fol我

Tommy仔個FB被ban
懷疑係政治審查

Share咗有機會攞澤仔飛

CLS

幫手足

Facebook 豬西

推

Tommy盡心盡力幫場社運
我哋都要幫返佢

澤仔

不意外

Share咗未

Share

冇錢buy

Tommy仔加油

做雞

你like咗熊仔餅個page未？

米癲

咁多負評

其他人我會聽
佢就不了

觀感太差

重考會考多次有5分先再講啦

九成九

你返成人台罷啦

Facebook

家陣你當 SUCKERBERG 流架 ?

最多幫你推下巾占, 細佬冇用 FB 超過 3 年

FB：因為佢唱衰拜登，bam得

like埋熊仔餅

係
謝推

fb已經藍撚到癲

沒有國泰

咩事先

都唔係第一日嘅事

你咁努力推

你就係Tommy仔?

會考5分再出嚟開post啦

經所羅門魚有冇得諗

順便入去retweet
記者朋友 記者朋友呢邊唔該

Share埋

d藍屍五毛日日真仇恨言論fb唔理
朱西伯格你身冇屎真係搵鬼信

push

熱熱哋 但可以再熱啲

煲底約定重遇

推多5下

光復香港

時代革命

屈Tommy師

幫tommy

究竟我有幾多個角色

真係好多負

推推推

收皮啦
屌你老母

中共好驚Tommy

無知一問，之前演唱會退錢未

美帝都驚

Push

你又係會考5分都無?

liked

Me liked u

抵死啦

條仆街幫咩癌症果件事都未FC
好大可能呃左幾萬蚊

瞓醒？記得食野

Me u

Fc狗

Y

儲咗咁多年有10萬人忽然間冇咗真係幾sad

佢上次幫患癌手足眾籌
跟住唔夠一個月就RIP
無任何跟進
真係搵鬼信

今晚食包做宵夜

食完

10萬變8000

讀書唔叻唔代表人不可以有良知。

木

飽左

佢個底太花
I mean 金錢瓜葛

面面我無懷疑過就捐

下

唔好唔記得飲下水

想屌就屌

細力啲好唔好

你都食飽啲返工都好辛

有冇機會同美國嗰邊合流，指控大企業壟斷資訊

油

唔屌了

Thx

朗

Welcome

Tommy真心有幫手 推

真係

推多幾下

比人爆左咁多呃錢前科仲敢出黎

估唔到啲藍絲都幾有行動力

Follow突，幫推一下

支持Tommy

還左錢未？

pish

佢點有良知法?

唔眾籌幫佢還賭債?

再講佢唔關讀書唔叻
係直情唔讀書

直情係壞

攪過幾多次騙局騙財同色?

謝推

唔好睇少佢哋啊

5仔

阿朗

騙徒騙極都重搵到水魚

反正cc tai成班無腦

想當年王羊達出巡成班少男少女係佢旁邊拍手叫佢皇上

間接話自己係奴才

所以神棍騙財騙色永遠都work

原link

見係你咋

呢d R撈扮GD借錢唔還既垃圾都上到位
衰撚過牙偉

已like

你唔好攞佢啱啱出世張相出嚟？

tommy仔都真係好有心有力 pish

連登仔只睇到人醜嘅一面

代表啲咩 做haters都高質少少
多謝推po btw

Done

人血Tommy

佢套日歷

呢d賤種都有supporter

照下鏡睇吓邊個先係賤種

Hi

fb真仆街

follow返個後備page 先

呢條友雖然係黃 但一定唔係好人
之前搞d飯局帶d不知情女仔朋友上去比老細揀
正一仆街黎
佢連佢老婆之前個好朋友都氹埋上去比人揀
呢條友真係好嘔心

咁快玩人格謀殺

你囉

叫人支持啲賤人騙局

自己上FB搵下
唔想大家信錯呢條友
有d野自行判斷啦 大個仔啦
只係論述事實 就叫人格謀殺
預左比人話分化撚

想問Tommy仔重有咩人格可言?

見光衰野都咁多

未比人爆出嚟嘅有幾多?

呢條賤種埋左黃堆d on9仔就當佢神咁拜
佢之前做過d仆街柒事班盲忠就當無事發生過
死曱甴咁都做到英雄多得班on9盲忠

幫手打卡？

多得d賤種supporter
咁多次行動有邊次佢有係前線，和理非上陣live就閃
手joke衝衝衝

三個一齊嚟

笑左，talk show 一定唔好睇

我甚少嚟cc tai

但見你開post幫tommy水人比錢我睇唔過眼

點睇你都同tommy有關

點睇得出

其實唔好再開Facebook acc亦都叫自己嘅支持者集體del Facebook acc轉用其他平台，例如Twitter 、 gab

咁突然有成萬人del acc先會迫到Facebook重新考慮

千其千其唔好信Tommy仔比錢買

好多前科

唔好再比人騙財騙色

【黃絲男神】阮民安真面目大揭秘

相信大家都有獨立思考能力
睇完呢個post再分析下呢個人可唔可靠
黃圈大把地方可以捐錢幫手足etc
何必養肥呢個靠運動上位既人

唔怪得好耐係fb冇見佢啲post

呢條友我block左，巴打你小心啲

Up

咁你咪自己科水比tommy仔食女賭錢囉

唔好叫其他人被騙

佢係垃圾㗎喇
唔知佢真定扮
都算門面嘢做足嘅
錢銀嘢小心啲啦

Puh

搵fb代替品啦仲開page on9

仲用fuckbook俾錢奶共洗

呢條友幾黃都唔關我事
真心好撚柒撐唔落

Deleted FB & IG了

樓豬扮盲唔敢睇架
為左導人科水可以有幾無良心